[
    {
        "id": 119,
        "question": "Çok karışık ve dağınık",
        "letter": "A",
        "answer": "altüst"
    },
    {
        "id": 145,
        "question": "Kendine özgü nitelikleri yitirmeden bölünemeyen tek varlık, fert",
        "letter": "B",
        "answer": "birey"
    },
    {
        "id": 534,
        "question": "Ameliyat yapan uzman hekim, operatör",
        "letter": "C",
        "answer": "Cerrah"
    },
    {
        "id": 1087,
        "question": "Herhangi bir işi yapmak için ortaya konan güç, zorlu, sürekli çalışma, gayret, ceht, efor",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çaba"
    },
    {
        "id": 1402,
        "question": "Üniversitelerde bir fakültenin yönetiminden sorumlu profesör",
        "letter": "D",
        "answer": "Dekan"
    },
    {
        "id": 1924,
        "question": "“METİN VE İÇERİK DÜZENLEYİCİLER” İÇİN KULLANILAN MESLEKİ UNVAN",
        "letter": "E",
        "answer": "Editör"
    },
    {
        "id": 574,
        "question": "Dönem sonu sınavı",
        "letter": "F",
        "answer": "Final, Final sınavı"
    },
    {
        "id": 1790,
        "question": "BENZERLERİ ARASINDA NİTELİKLERİ SEBEBİYLE ÜSTÜN TUTULAN, BEĞENİLEN, ÖNEM VERİLEN KİMSE VEYA ŞEY",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözde"
    },
    {
        "id": 89,
        "question": "Bir şirketin ortaklarından her biri",
        "letter": "H",
        "answer": "hissedar"
    },
    {
        "id": 1101,
        "question": "Bir düşünceyi anlatan bir veya birkaç cümlelik söz",
        "letter": "İ",
        "answer": "İbare"
    },
    {
        "id": 276,
        "question": "Yeterli, yetecek ölçüde olan",
        "letter": "K",
        "answer": "kafi, kâfi"
    },
    {
        "id": 1176,
        "question": "Döne dolap, korku treni gibi çeşitli oyun araçları bulunan yer, eğlence mekanı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lunapark"
    },
    {
        "id": 1624,
        "question": "Duyguları, düşünceleri belirtecek biçimde yüzde beliren kımıldanışlar, hareketler",
        "letter": "M",
        "answer": "Mimik, mimikler"
    },
    {
        "id": 1275,
        "question": "Geçmişteki anıların ve olayların özlemini duyma durumu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nostalji, nostaliji"
    },
    {
        "id": 761,
        "question": "Canlıyı oluşturan organlar bütünü",
        "letter": "O",
        "answer": "Organizma"
    },
    {
        "id": 1116,
        "question": "Birim kabul edilen herhangi bir şeyin alabildiği kadar ölçü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçek"
    },
    {
        "id": 379,
        "question": "Bir işin gerçekleştirilmesi için uyulması tasarlanan düzen",
        "letter": "P",
        "answer": "plan"
    },
    {
        "id": 683,
        "question": "Yanlış, yozlaşmış, vb. şeylerin iyileştirilmesi veya köklü değiştirilmesi",
        "letter": "R",
        "answer": "Reform, Reform yapma, Reform yapmak"
    },
    {
        "id": 1946,
        "question": "Gelişme, ilerleme göstermeyen, Durağan, Sabit",
        "letter": "S",
        "answer": "Statik"
    },
    {
        "id": 923,
        "question": "Daha çok cami avlularında bulunan havuz",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şadırvan"
    },
    {
        "id": 1757,
        "question": "İstenen sonuca ulaşmak amacıyla izlenen yol ve kullanılan yöntemlerin tümü",
        "letter": "T",
        "answer": "Taktik"
    },
    {
        "id": 1071,
        "question": "Yakışır, yaraşır, mutabık, mütenasip",
        "letter": "U",
        "answer": "uygun"
    },
    {
        "id": 460,
        "question": "Kan bağı bulunmayan, öz olmayan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üvey"
    },
    {
        "id": 475,
        "question": "Gözlem ve deneye dayalı araştırmanın sonuçları",
        "letter": "V",
        "answer": "veri, veri seti"
    },
    {
        "id": 497,
        "question": "Yıkılmış olan, harap, viran",
        "letter": "Y",
        "answer": "yıkık"
    },
    {
        "id": 1590,
        "question": "Taban, döşeme, yer",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zemin"
    }
]